Optique ...?;Diagramme !!;Schema !!;Rien !!;Je ne sais pas :(;
A quoi faut-il assimiler Sasha ?;Un point M;Elle est trop unique pour etre assimilee <3;Un objet de masse m;Un ressort;
Avec qui suis-je en tete a tete quelques heures par semaine?;Julien;Ma fille;Des copies;Mon moi et mon surmoi;
Quelle est la formule populaire sur la relativite ?;E=mc2;E=m6;E=mcSolaar;E=MineCraft2;
Le mouvement d'une particule chargee dans un champs magnetique B est toujours ?;Uniforme;Circulaire;Rectiligne;Magnetique;
L'unite de l'inductance d'une bobine ?;Le Henry;Le Farad;Le Coulon;Le Siemens;
A quel evenement ai-je ete invitee et auquel j'ai participe ?;Une raclette;Faire du ski;Une soiree pizza;La soiree chez Lucie;
A quoi sert un instrument d'optique ?;Surtout pas pour voir sans accomoder !;Pour voir sans accomoder;Retrecir;Collecter moins de lumiere;
Qui nous a quitte trop tot ?;Dorian et Leo;Dorian;M Bessondage;M Cornetto;
Quelle est la formule de Cp pour une gaz parfait ?;3/2 * nR;5/2 * nR;7/2 * nR;9/2 * nR;
Quelle est la bonne formule pour la thermodynamique ?;PV = nRT;PV = NRJ;PV = NRV;PV = NIM;
Que signifie isochore ?;Volume constant et quasi-statique;Pression constante;Volume constant;Pression constante et quasi-statique;
Que signifie Pfront ?;La pression a la frontiere;La pression d'une biere frontaliere;Le poids a la frontiere;Le parti du front national;
Sin(theta) est environ egale a quoi quand theta tend vers 0 ?;Theta;On ne peut pas arrondir comme cela;cos(theta);0;
Quelle est l'expression general de omega ?;2pi/T;2pi/Tau;T/Tau;Tau/T;
Que signifie isochronisme des oscillations ?;La periode T ne depend pas des CI;T = T0;Les oscillations ont la meme amplitudes;L'oscillation ne s'arrete jamais;
